【偽人貢獻TVB 10億收入！】每日洗版任務 - 周生生 X 陳貝兒 (4 Jan)

收到風，有廣告商仲睇緊網民反應，再決定4-6月廣告
複製ATV三大策略:

FB帖文幫手share，求谷上10萬fans 嚇死廣告商！

戰線擴大！
「藝人」係TVB重要收入來源，總共貢獻10億
當然唔可以放過！
無論藝人係黃定扮黃，我哋只能勸誡佢哋早日跳槽

【是日精選@4 Jan 2020】
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門
周生生 X 陳貝兒

FB search:
周生生
陳貝兒

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

push

巴打 我真係每晚都等緊你

CCTVB收皮啦

咁岩呀

Push

原來抽咁多！
一定追擊！

同廣告收入各佔一半

大家放棄左？無人推po嘅

真金白銀養TVB
連登仔咪再幻想藝人暗黃
人唔笑狗都吠

黃就走啦
仲多人比Job

pish

陳貝兒(已離婚)

推
------------
香港獨立 唯一出路

話時話
香港有冇黃色珠寶行？

你搞到我個心卜卜跳

不過星期一至三可能開唔到post
請follow 心穎巴
［CCTVB報捷］睇左3粒鐘CCTVB 數埋得6個商業廣告

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

攪掂
-------------------
香港獨立 唯一出路

推
-------------------
香港獨立 唯一出路

P

我都好想知
買金器咁大舊錢真係唔想俾藍紅店賺

外資照計至少唔紅
但啲款又唔啱中式結婚用

樓主pin 返聽日行動post 啦

和你追＋光復上水

加油呀，樓主。
我每日靠你交功課架。

tui

Done

巴打

Copy 啲料等我pin

如果星期日至三我出post, 星期四至六心穎出post點睇？

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

無問題，抄交功課嘅嘢，邊敢咁多意見。
Thank you very much.

幫推

推上熱門

推
---------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

有心

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

諗起佢喺果個咩港女嫁去世界個垃圾節目
集集扮撚晒感動喊喊喊就想嘔

陳貝兒依條撚樣真係好撚柒

周生生delete post 再重開

周生生delete post 再重開，冇晒嬲

Tui

每日任務

咁撚鴕鳥咁on9

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

咁都無人推....

依條棄婦仲有面見人

屋企電視只睇 Youtube 同 Viutv

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

on9先仲o係CCTVB落廣告

個偽娘幾錢一Q？真心覺得呢件人妖打扮花過心思

[長文] 要革命，請先革了自己的命